i5 2500k upgrade to i7 3770 fail

mb 用 p67a-ud3p-b3 本身用it 2500k 開到機
之後有人比左粒 i7 3770
update 左bios 去f9
用i7 開唔到機
衰左咩?

會唔會係粒i7壞咗

update 完用i5 開到機
用i7 開唔到
就係i7 壞？

硬頸台冇人?

update bios都唔得

update f9 bios 用i7 開機會 boot loop

3770如果有K超上4.5G+夾2400MHz DDR3都仲有得一戰，如果唔係就算把啦勁無謂
2500K求其超下已經同3770差無幾

gigabyte 會唔會又係咩rev version舊版唔support新cpu果d屎忽野呀，果陣好興

最勁就係改個rev就閹啲嘢
最癲嗰陣好似試過名寫P55實際上粒chip係H55

clr bios試試
同埋插超過一條ram既話就淨低一條再試

2500k？

接近十年前？？？

呢塊板係v 1.1
上官網話會bios f9 support 第三代

刷過幾次 bios f9 , unplug 個button battery
用一條ram 放唔同位都唔得

有粒三代u 未用黎玩下
明明官網話可以用第三代

會唔會死U？

冇其他板試佢

我有塊板放置左係度，你近沙田可以幫你試

感激你
但唔係香港啊

3770 都近10年

俾人SM完超完玩完 你執手尾埋單

3770冇k都可以超4格倍頻